Ig, facebook 見到支那人簡體留言，唔好嘈，試下咁講～

閣下使用VPN瀏覽顛覆國家政權資料，本人已報案並支持公安嚴正執法，請立即離開。否則，香港人考慮送你參加艱苦地區部隊。

俾佢地知咩叫白色恐怖

Push

帝吧就係例子！

試過貼完就收聲

嘩 diu saved

上山下鄉

支那一見敗北個樣就會調查

支持支那人出心出力

阁下使用VPN浏览颠覆国家政权资料，本人已报案并支持公安严正执法，请立即离开。否则，香港人考虑送你参加艰苦地区部队。

巴打真細心，怕支那人睇唔明

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

push

PUSH

有抄考價值

下次睇蘋果直播，記得save低喇

貼咗立即ko

加多句
你的個人資料將會被公開

啲stickers好正

好正 笑死

利申 愛國愛黨

四個字搞掂
8964

將rthk同毛記等關於香港嘅真實資訊發條Link佢慢慢睇，唔駛打字咁辛苦

你去人地度貼呢d圖，同帝吧有咩分別？

佢地最近制作左好多片話8964一個人都冇死，話美帝老屈

等佢知多D

你的帳號我已截圖及複製連結並發送給連登了，封鎖我也來不及了。相信支納百科很快會有個人資料包括但不限於真實姓名、身份證號、配偶、住址、QQ、高考分數、所有銀行帳戶及支付寶餘額等等。同時因爲你瀏覽對國家安全造成嚴重威脅之網站。此舉已觸犯《計算機信息網絡國際聯網安全保護管理辦法》，我會將您的留言紀錄及連登跟進後的個人資料通知中央網信辦及信用中國為您的社會信用評分作核算

呢個回覆正

好用，收低先。

其實永遠都係唔理佢哋係最好的選擇

Trans做殘體先睇得明

唔駛覆佢地

更貼合國情的新修訂版V1：

阁下正在违法使用VPN机场浏览颠覆国家政权资料并涉嫌洩漏国家机密，本人已上报中央党委备案并支持公安严正执法，请你马上向就近公安局自首 。否则，中纪委法院将会遣送阁下参加新彊再教育营以改过自新，或送你到艰苦地区部队服役20年 。

哈哈，見到肯定會嚇死。

要咁覆

唔識字？
Ig fb 留言
咩人地到

推

有冇whatsapp sticker?

以其人之道 還治其人之身

😂😂😂😂

有無whatsapp sticker?

實名制

hahahahahaha

好正 我都想要

其實佢地不會怕㗎
講野勁多蛆，狗，大便咁，我覺得已經冇得救

已匯報去信用評分

正喔

翻牆者要去新疆集中營再教育

lm

高汁

如果佢地本身已經係集中營嘅犯人？

近月真係好多好多5毛 連fb live 都有一大班

以下为网监呼吁：警告！阁下现正使用VPN浏览颠覆国家政权资料，此举已触犯《计算机信息网络国际联网安全保护管理办法》。您的留言纪录将被截屏，并通知中央网信办及信用中国为您的社会信用评分作核算。

係公司笑到gapgap聲

呃唔到人既
大陸新聞報李鵬死訊
下面萬九幾個讚，之後索性「本則新聞點讚功能停用」

笑死我

你咁覆:

亲, 谢谢你的留言, 已转达连登起底组人肉, 短期你將会收到參军通知, 感谢你报效祖国!

光復香港時代革命

saved!! 多謝巴打

講真，諗d好d既point駁人或者諗下點做文宣好過周圍貼呢d。

佢地會驚係因為佢地一宜係牆內，fb，ig個班係一直都係牆外仲盲撐。

何妖既post大量五毛

同個班盲撐大陸人講咩都冇用，嚇走佢地唔好影響網速

係牆外未必有外國國藉，照送佢參軍！

共享大灣區榮譽

有冇WhatsApp sticker?

跪求

我又要

仲要加啲有point既反共論點，宣揚民主自由先更顯真實性 中匪先更驚仲唔拿拿林將佢被自殺

有外國國藉可唔可以舉報佢地唔愛國/做間諜

加埋懷疑字眼會好啲，等佢地冇得用在港使用黎做藉口

你個名同你講緊一樣咁癲

如果係外國嘅蝗呢？

用黎對應3毛

Saved !!!!之前日日支那人攻擊

集中番上環 元朗2條線都要推番上去比人知 唔好再like咁多遍地開花

02月01日22:48 檢舉
送你離開 千里之外

連登bb 真係好堅

跪求
好人一生平安健康

一貼包保啲支那狗即時跳哂掣之後再打蛇隨棍上，不斷鬧南京市民係暴徒，支持日本皇軍嚴正執法

最方便方法就係save上面啲圖然後加落WSTicK 自己整
1分鐘搞掂

下次試下

都冇呢件事 佢哋整左啲咩片阿

或者洗8964都得

唔用簡體？

好正

及改宗伊斯蘭教

感謝分享 一生平安

已COPY

話說小弟俾個大陸雞擺上we柒乜9朋友圈批鬥話我港獨點算

阁下使用VPN浏览面书，已违反中华人民共和国计算机信息网络国际联网管理暂行规定第六条计算机信息网络直接进行国际联网，必须使用邮电部国家公用电信网提供的国际出入口信道。任何单位和个人不得自行建立或者使用其他信道进行国际联网。本人已将各下的违法行为举报至（国家互联网信息办公室）违法和不良信息举报中心

加多句

你猜艱苦地區部隊和網軍哪邊比較缺人？

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

Pishh

試過啦！班垃圾支那會同你講64無死過人 係外國勢力冤枉佢哋 話無片見到坦克車過去人度
佢哋真係垃圾黎 直接幫佢盡愛國責任去當兵啦

推返佢入牆

試過講64啲留學大陸蝗都話我散播謠言 再唔係就轉移話題

艱辛地區笑到仆街

唔曉整去上架呀 你save左再放WSTICK
或者有冇大神整呀 淨低既

屌 呢招絕 推推推推

有冇sticker

你縮返入你老母個閪啦柒頭